藍田有人被自殺

有無大圖

推

push

推 Rip

屌又係黑衫

有血
要攞cctv!

psuh

戒嚴啦,太危險啦香港

r.i.p

琴晚黑警大肆入侵藍田

RIP
日日夜夜有，而且冇可疑

Btw大家一定要密啲身邊朋友keep contact

呢個好多血

Push

推
日日都有手足出事

😭😭😭

推！！！

對於經常OT或喜愛夜蒲的女士來說，最怕遇着搶劫或色狼等事件。除了提高警覺外，不妨嘗試以「御守哨」WISO防身，當遇到緊急情況時，可拿起WISO像哨子般吹出哨音引起旁人注意。而且它可透過藍芽與手機連接，當用家吹哨時會直接致電到預設聯絡人，又或者將所在位置以SMS、電郵發送至3位聯絡人，確保可及時通知友人。

pish rip

屌啊

屌

推。唔可以忽略任何一個手足

有冇多啲詳情？

推！

狗話有可疑
我落藍田祼跑